魚係咪可以飲海水生存？

is

love u

海水魚:是的，用鰓排除鹽份
淡水魚:不用，水不停地進來，反而要大量排水，回收礦物質。

軟骨魚:不用，水自動入，因為在肌肉裡儲大量尿素。

唔可以
因為無食野

巴打我想同你做愛

閉嘴，絲打來的。
利申：信耶穌。

就算我閉咀
都想與你做一埸無聲的愛
利申: 我愛耶穌

對唔住，我唔小心跌落水入左黎，依家返上岸，蝦你老呀